[深入虎穴] 晏啲上傳銷公司聽talk求助

希望各位連登仔幫手諗吓點收佢地皮

真人真事，利申一定唔會比錢買
純粹想見識吓佢地點樣昆鳩人

屌早知唔喺上班台開

連仔可唔可以幫我搬po?

轉個台再開過先

無謂浪費時間

你好撚得閒？

Don't go ,bro

邊間先

旺角？

去食下女囉

人哋問你攞身分證信用卡攞定張白卡出嚟

我都想

圖

勝利道果頭？
無謂浪費時間啦

冇帶銀包去

...

帶d光復香港文宣去，再幫佢報警

已經準備咗

No photo no talk

佢去用紙拎寫一大堆non sense 既野比你
但睇落好make sense
小心

又係洗腦式叫你擺低錢入貨，做埋咩董事一個月搵10幾20萬不是夢。

利申：有朋友係入面做，一開始問我借錢話搞生意，原來係做傳銷